{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1149329",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미 와이드 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] SEMI WIDE HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドではスーツパンツ/スラックス製品を披露しています。 この製品は余裕のあるシルエットのセミワイドフィットヒドゥンバンディングスラックスで、伸縮性に優れ自由な活動性を保障します。 また、真夏を除き、四季を通じて活用できる適度な厚みと重量で製作されています。 T/R生地の弱点である毛羽立ち現象の改善と高い品質水準のために原料塩方式と追加的な5つの工程を導入し、計9つの工程を経て加工されました。 これにより表面のムダ毛は毛素加工と増布加工で取り除き、均一に圧着させた後、光沢を除去して収縮率を最小化するスポンジ加工を行いました。 このような工程を経た生地はKATRIのピーリングテスト基準を通過し、優秀な品質を立証しました。 腰の両側にはヒドゥンバンディング構造のエラスティックバンドが適用され、表面が見えなくなり、すっきりとした着心地を提供します。 内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様を適用し、二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できます。 また、腰の裾にはシリコンプリンティング処理したウエストバンドが適用され、上着をズボンの中に入れても上着の裾が抜けにくくなります。 製品にはYK社のファスナーとフック、天然牛の角ボタンが使用され耐久性を高め、さらに高級感を与えました。 この製品はトレンディなシルエットと様々な機能的要素を備えており、デイリーアイテムとして活用度が高いです。 さらに、ベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとしても活用できます。 こちらは主に24~33歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品は余裕のあるセミワイドフィットのシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な機能はありますか？",
            "answer": "この製品は伸縮性に優れ自由な活動性を保障する機能があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に最適ですか？",
            "answer": "この製品は真夏を除き、四季を通じて活用できる適度な厚みと重量で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地にはどのような加工が施されていますか？",
            "answer": "この製品の生地には9つの工程を経て加工されています。毛素加工と増布加工で表面のムダ毛を取り除き、均一に圧着させた後、光沢を除去して収縮率を最小化するスポンジ加工が行われました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような内部構造を持っていますか？",
            "answer": "この製品は高級メンズスーツパンツの仕様を適用し、二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的な結束が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなバンディング構造がありますか？",
            "answer": "この製品は腰の両側にヒドゥンバンディング構造のエラスティックバンドが適用され、表面が見えなくなり、すっきりとした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような処理が施されていますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドはシリコンプリンティング処理が施されており、上着をズボンの中に入れても上着の裾が抜けにくくなります。"
        },
        {
            "question": "この製品のファスナーやボタンにはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "この製品のファスナーやフックにはYK社の製品が使用され、ボタンには天然牛の角が使用されています。これにより耐久性が高く、高級感があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "この製品は主に24〜33歳の男性に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はセットアップスーツとしても活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとしても活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 550
    }
}